香港獨立既心理關口係時候要打開

唔洗講斬人黑社會射眼酷刑，呢d事中共統治既地方就會出現
係中共統治底下，恆之有效既真普選係無可能會發生嫁
香港政府就連五大訴求都無自主權去回應，簡單既撤回都做唔到
唔通你會相信呢個政府係中共統治下會有變革？警隊會由政府指令下重組？共產黨至撚驚呢樣野啊

五大訴求下既抗爭一定係會走上推翻政府既結論
香港要安定繁榮，呢個政府就一定要推翻，香港必需獨立

魚革既暴力去到今日先被人認同（或者都仲未到，因為d魔法師都只係狗狗扮演）
要思想進步到推翻政府真係唔知要用上幾多年，我地要一直將獨立意識灌輸比大眾

一日唔講時機係永遠唔會岩嫁

Pish

五大訴求既抗爭，結論一定係會走上推翻政府，因為香港政府無自主權答應任何威脅中共統治既訴求

但我地要既正正就係恆之有效既普選

香港獨立先係唯一出路！

普選係共產黨未ready好比我地既權力，因為佢洗血唔夠，中國國土內既民意唔夠堅定支持共產黨，共產黨係唔會打有可能輸既仗

換一個港共政府只係換湯不換藥
我唔想我下一代好似我地咁 喺大好年華上街食子彈

岩

我地要將獨立既意志灌輸比所有既人知道
因為呢一個跳步香港人唔知要追幾多年先追到
就好似魚蛋當年都比同路人屌到仆街

同意

有5大訴求我都驚2047
到時我六十幾就話唔爭在
依家班細路到時先得果三四十歲
叫佢地點頂
要真正穩定和平，獨立係一條出路

無撚錯
我地呢一代人有責任安排好香港既未來
我唔要我既後代要執我地手尾，同共產黨係無得deal

根本香港要保持民主自由法治
免受侵略
只會有兩個辦法
一係獨立 親美
二係加入成美國第51州
即使中國民主化都無用
你睇下微博 仲有留學生班生番

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

要做嘅野唔需要講，要泥就會泥，唔建議係呢一刻討論呢個話題。

早就打開

依家係要求埋兩廣獨立

2047中共有正當性當香港係中國一個普通城市，一國兩制就算到時比佢永續，都只係一個得返個殼既香港，香港人既血已經洗清

講到最尾
發覺原來行唔通
自然就會發展做港獨

中國千撚祈唔好民主化！！！香港一日未同中共分離就同我死撚開d！！
香港既未來香港人決定！！

依家掛名兩制都生靈塗炭
到時關口都拆鳩埋真係唔敢想像

你交得出一個成功機會大既方案就會有人支持
香港人好撚精 唔會做d贏面低既野
繼續講獨之後俾位人入只會令佢地反感

我都唔建議trigger到同港獨有敏感症講都唔敢講既人
但事實係五大訴求好大可能唔會有結論
最終一係好似雨革咁i will be back
一係推翻政府 睇你揀邊樣
依家講只係想大家有定個思想上既準備

香港只有獨立一條路 而家都唔講得 等幾時

唔duk lap真係死路一條
就算最終真係做到普選，響中共極權既控制下
個普選會變成點？睇下印尼

我一個普通市民要既係大家都相信同一條路係可以走得出困局
連想像都拒絕，咁好難傾落去
五大訴求唔通200萬人都覺得係會有個好結果？政府真係會滿足我地？
到時我地索求既野越黎越多，越黎越向自由進法，就點都會觸碰呢個話題
呢個思想上既跳躍係好大，要等好多年先會等到同路人追上黎，但一日唔諗定，遲係會越黎越遲發生

再加上，美國既香港關係法如箭在弦，好可能會引發到國際好大動蕩
雖然我都幾撚肯定只係拎出黎賣下藥嚇下中共，但香港人唔多d思想預備，只係會錯失越黎越多既機會

香港一日唔獨立一日都俾共產黨鏈住個春袋

無錯

我係唔撚會放棄
呢個政府已經撕破左佢無能力管治既畫皮，斬人黑社會乜柒柒就只會陸續有黎
五大訴求就算得到申張，香港市民既生命始終受到威脅

香港獨立！

無錯，獨立有好撚多野考慮，我唔撚係政府高層，好多行政既問題我係想像唔到
但呢個政府既核心，係同自由民主雙違背。
比到你有雙普選，得出黎既特首同埋佢既管治班子都係要諗獨立議題
點解香港人唔可以早d有呢個心理準備？？

五大訴求必然係呢個抗爭運動所追求既
獨立議程係呢個時候唔適合擺上台面，但呢個思想預備係時候要有

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

認同
推
612 721 811

絕對同意 大家都明白個道理
但唔可以急進 唔可以一步登天
對於上一代或者中產 革命係禁忌 更唔好講獨立
因為會影響佢地嘅利益財產

所以首先要將獨立化為所有抗爭者嘅共識同最終目標
同時要用極溫和文宣對 民眾做意志灌輸
要極溫和 好似溫水煮蛙咁 唔好引起佢地嘅反感
因為係改變佢地嘅思想 唔容易 呢個係長線嘅

喺真正行獨立路之前
先建立屬於香港人嘅小社會開始
建立香港人嘅資訊網
香港人嘅商業圈子
香港人嘅活動圈子
香港人嘅安全自衛隊
以數十至二百萬人組成一股同一意志嘅勢力
削弱港共同黑警嘅存在必要

到個個時機 就可以全面推翻同取締舊制度
我地行緊一條極困難嘅路 但我地無得揀
要深信一直做嘅野都唔會白費 所有野都要由意志灌輸開始

各位，我係唔會放棄將獨立既種子散播開去
我地要有呢個思想上既準備，同埋都要有點樣推動真普選既預備
普選唔係嗌就會有
佢帶黎既一定係好強大既打壓，但五大訴求缺一不可，我地唔可能接受無真普選既抗爭結果

好簡單一個道理
大家想要真普選係咪？
冇主權點有真普選？
咁唔獨立香港又點有主權？

啱，冇主權講乜都假

種低“香港人”嘅民族性思想，就會有求獨立嘅心
btw 呢一刻追住五大訴先，思想要有序咁滲透，要令更多人理解中共同 普選並不相容

拋棄幻想 香港獨立
香港獨立 惟一出路

最重要係係拋開潔癖 接受獨立諗法

我好多謝你比左好大既insight我我要好好思考下你講既行動
但係我地都有住同一個理想，就係要一步一步帶香港人迎接面對獨立既議題
我好想大家都明白思想跳躍係用年黎計，依家唔講，真係等到2047先講咩？！！

荃灣新盤全部賣哂
根本有班人都唔想理你班示威者
佢有佢繼續炒樓 上車 搵食

其實就係咁撚簡單一日有中共不斷洗血，向種假選舉同舞斃既行為
一日真普選都唔撚係真
無獨立又點撚可能會有真普選

獨立時機未到 但思想預備嘅時機已經到 希望潔癖撚唔好冇 point咁見到個獨字就盲屌

我好同意五大訴求係first priority
依家我講既心理關口，真係想大家有想思上既準備
獨立係香港人呢一代一定要面對既議題，就同共產黨打到黎香港九龍新界無得避一撚樣

要獨立 親手送黑警狗官去死刑椅

希望各位都可以盡力同身邊人灌輪一下
五大訴求既終點，一撚定係推翻呢個話唔撚到事既香港政府

有常識嘅人都知香港要生存，個結論一定係獨立，不過有錢嘅人做逃兵，冇錢嘅人有d on撚99不願面對只係會叫我要真普選，有幾多有能力有常識嘅人會叫獨立

我唔撚理，去到獨立就係全香港750萬人既議題，炒樓搵食個個都要
就算得10個人信我都要講，講到有100個人信，再講到有1000個人信
我既理想係香港終究會脫離中共統治

同意但唔係而家既宣傳重點
我地要策反大陸人火燒中國後欄
忍一忍口先

理得兩廣佢地
香港自己獨立就夠
反正你唔講港獨 中共同港共政府都會屈你係港獨
而家就係時候幫佢地夢想成真喇！！！

中學份ies已經做緊港獨
結果拎極4.x分

只要同佢地講獨立先可以保障到佢地私有產權佢地自然唔會反對
揾食撚中間派即係勝利球迷 風吹邊面佢地自然識去果面

時機真係未到，但美國英國全世界見你香港人未撚準備，唔通佢幫我地香港人準備埋？分分鐘人地審視緊有幾多人係有獨立意志黎行事

其實好多對港獨嘅質疑對雙普選都一樣通用（例如水電糧食移民政策等）
而支共已經明刀明槍當雙普選甚至所有五大訴求都係港獨咁去打
都唔明點解咁多同路人仲未衝破呢個思想禁區，覺得講獨已經係鬼

係要有準備，而要更多人有準備，打開個心理關口要用
1. 香港人係一個民族
2. 中共同普選不相容
去滲透

我好想講，中國內亂真係只差一個缺口
如果香港人無獨立既思想準備，拒絕思考獨立既可能性
到中國真係玩撚完真係趕唔切同中國分離
中國一爆真係好短時間既事，無一個政權收皮係會有交接議式嫁

打壓一定會越黎越強
但係小朋友，讀書真係好緊要加油

今次一定係爭取五大訴求為主
可能愈黎愈多人會有港獨既諗法
但今次既活動基本上係唔可能講港獨
因為支持五大訴求 唔等於 支持港獨
你宜家講就俾政府spin走個focus

我覺得可以諗 但係港獨not now

呢d人聽落好黑人憎，但係民主就係包括所有既持份者
我唔介意講經，但大家都要明白香港民族唔可以再內鬥，不分化不割蓆

所以我地要講多d，比大家有個準備
獨立係呢一代人必然會面對既議題，就好似共產黨打到黎，香港九龍新界無得避

外國政府只會支持成功果邊 你而家獨立都唔敢講人地緊係繼續押注落一國兩制到 但我相信英美大國已經準備好迎接一個獨立自由嘅香港

希望大家日日講，當佢係恆指36000點咁ff
連ff都拒絕，無人幫到香港民族

係 獨立一定唔係依家提出既議題，甚至，五大訴求失敗之後既議題係推翻政府先
但係我地要呢個思想準備，我地要有個意志同國際社會講
香港獨立係大勢所催 hong kong independence is inevitable
講唔出既話國際社會點幫手？？洗唔洗安排埋點幫我地抹屎？？

香港人呢家等緊中共解體既機會
仿效當年波羅的海三國獨立
當你見到班海外小粉紅留學生
你仲對中國有希望？
即使中國民主化都第一時間清算香港人

無錯 ， 要帶香港人跳步

所以香港民族要有意志，香港除了獨立，就係一國兩制等做中共統治下既母雞，生完金蛋就比中共劫走，日日比中共雞姦既低等民族
英國佬一撚早知道香港人會有兩個派別，但呢一個時代既香港，獨立係唯一出路，我地要比d指引國際社會

唔係話唔想 有冇具體方案先 點樣先做到港獨？ 對家係二千萬解放軍

中國唔撚好民主化真係拜尻拓個班生番有民主都係拎黎內鬥用嫁咋

Push 河水不犯井水

中共夠話打台灣

獨立呢個議題，大家唔可以再拒絕思考佢既可能性
呢個議題必然係我地呢一代要面對既議題
因為香港政府呢個傀儡政府既畫皮已經撕破左
香港政府係唔撚可能回應我地五大訴求，而我地亦都唔撚可能讓步，後果大家都知我唔重覆

思想係要跳躍
呢一跳係要年黎計
我地要準備好子彈，比9月美國拎香港關係法黎同中共deal
我地要話比國際社會知，香港民族係必然要同中共割裂

我係唔撚會放棄同連登仔女手足義士講
大家都要有心理預備香港遲早要走上獨立抗爭既道路
因為雙普選中共係唔撚會應承我地
五大訴求都唔可能作出讓步

我係唔撚會放棄嫁屌

其實獨立係達至五大訴求嘅惟一方法 唔好講今次 因為我地唔會有下次 如果大家真係堅持五大訴求缺一不可 咁我地就要抗爭到獨立時機嚟到 成功獨立為止

獨立 not now but prepare for it

宜家踢緊冰島對鍠馬

只係踢到中場休息,重有下半場

球証全部都係對面d人

成隊有700人受傷

互無入球

輸左呢場波,就會俾金仔捉去打靶

隨時比死更難受

冰島=兼職義士
鍠馬=職業殺手

金仔=共產主義

我地日日諗遊行去邊，邊度勇武，始終都係唔會trigger到香港政府同中共deal五大訴求既結果
講真10月1你以為真係中共死線？如果拖可以令到運動收皮，我相信共產黨唔國慶都拖尻你

香港人應該可以習慣到無政府狀態一排

冇錯，有雙真普選，長遠都係會獨立

點解唔可以討論，又唔係攞呢樣野做五大訴求之一，同埋要香港獨立首先就係要多年醞釀，培養民族意識，唔會一時三刻話黎就黎

not now but prepare for it please.
hong kong independence is inevitable, we stand up and stand strong against the evil. The world shall hear our voices!!!

講真，香港民族優秀同自律我好撚相信無政府一段時間都唔撚係問題。。。

exactly，思想既跳躍，大家都要努力去灌輸比拒絕思想既香港人知
因為呢一跳要用年月去計
我地自己都未準備好獨立，害怕獨立，社會上無共識呢個係最後結果
咁你叫國際社會點幫我地射呢一球波？？？

我真係唔撚會放棄
出去貼下文宣先

香港要安定繁榮，呢個政府就一定要推翻，香港必需獨立

當生命財產都受威脅
係時候應該推翻極權

呢個政府無所不用其極，用最卑劣既手法打壓人民
今次既運動撕破左港共無能不仁不義既畫皮
香港只有獨立呢條出路

我都係呢兩個月睇咗好多 諗咗好多得出黎嘅結果
場運動未完 係因為一直進步緊 要接受舊有模式已經過時
所以我地嘅思想同知識都唔可以停落黎

當你係相信獨立係唯一出路 就係同路人
但下一步就係要問自己 點樣獨立？
係咪好多人一齊遊行叫下口號就做到？
定用武力喺極短時間殺哂班狗官 再壓制香港？
用武力又面唔面對到解放軍 有得辦法得到國際支援？

如果用和平方式被無視 武裝革命無法實行
咁就要用現代嘅模式去推翻政府
我覺得一直做嘅野同獨立係無衝突
遊行 凝聚同路人
光復 揭穿港共弊病
連儂牆 文宣 做意志灌輸
罷買 抵制 抽現金 都係為咗喺港共政權抽離
從而建立屬於香港人嘅新社會
我覺得只有一步一步喺港共嘅社會分離
先係有效嘅獨立之路 所以而家做嘅所有野都係有意義

我不斷咁問自己
而家已經好多人明白要獨立
時機都到咗 仲差啲乜？
香港人做好獨立嘅準備未？
我地又有無足夠手段去脫離港共政權嘅控制？
既然我地搶唔返政制嘅主導權
點解我地唔建立一個新社會？
所以而家第一步 就係改變生活習慣
第一個大目標 就係拉攏商界 同時策動全民罷交稅
當政權無錢 佢就再無主導權

但好多野唔係得個講字就有用所以無得急
光復香港 時代革命會招話柄就證明咗
香港人未做好準備 思想工作未完備

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

香港要安定繁榮，呢個政府就一定要推翻，香港必需獨立
The world shall hear our voices, Hong Kong independence is inevitable, we are prepared for it!!!!

可以係遊行果時扑咪，我支持
但你做得太揚就係比彈藥中國維穩

THANKS!!!香港要贏，中國就要輸

其實已經多左好多人 意識到 香港唯一出路 係獨立建國

因為我地唔係尻叫五大訴求，我地有思考最終既結果會係點樣
香港政府係唔可能比香港人有民主自由，撒回都講唔撚到啦屌
唔獨立係唔會達到五大訴求嫁

咩叫做得太揚唔好意思

我覺得今次英美澳應該最少幫我地擋咗兩次
第一次老解出兵比美國連番出聲㩒停咗
第二次612恐慌性撤離英澳領事入機場幫手鎮住個場

獨立可以有唔同理解
先要全民有自主嘅心態同信心

大致都認同，港獨需要討論但未需要成為其中一大訴求住（至少唔使擺上枱面講）
只要中共繼續擺明車馬當五大訴求係港獨咁打，長遠嚟講就算大家而家唔認同兩者一樣，長遠大家都會進化醒覺
只係希望唔使獨派手足等咁耐啦

目前五大訴求應該係最大公因數
普選個度最好由美國監察下選出

巴打好多謝你認真討論連登有樣野唔好就係好多人推post唔睇post 香港人太撚忙

無錯香港人suggest左好多方法去打擊港共政府，其實最終目標都係令香港無法成為中共日交雞姦既母雞。雖然香港人係做緊呢啲事情，但佢地唔理解其實係走上緊獨立既道路。同埋香港人係呢方面既思想完全係唔撚夠。錢都禁唔撚爆銀行所以點解我地要有更多既獨立意志灌輸，因為我地依家所做既一切都係同獨立會有好強大既關連，咁都唔把握機會灌輸獨立思想真係幾浪費。而以上既都仲係係和平爭取階段。
而香港有無可能用武力爭取到民主，呢一個好睇國際既援助，但係我係唔樂見去到呢一步。只要中共一日存在，獨立後既香港好可能都係會不斷受到中共既真實攻擊。因為中共真係無撚賴。

一個新社會係獨立準備工作會遇到既問題
獨立後既香港點樣運作，以我FF都係同現在既香港無大分別，但我地要有個trial，點樣行呢個不受中共政府干預既社會，而依家就要開始建立獨立後各方所需要既關係網絡。就算獨立左，都要有防備中共千變萬化既侵害。

食緊飯好1999

好心啦
獨立唔洗講開口架
下下講哂出黎做乜
打飛機爽啲呀？
總之
港人治港 普世價值

人地美國都係拎中英聯合聲明為前題介入
你講港獨叫人點幫你。。。

首先要大家唔好再有唔應該討論既反應
第二要大家相信我地已經係走上左獨立既方向
第三要大家相信一係獨立，一係做中共底下二等公民
第四要大家都有心理預備，香港係會獨立

有齊以上既意識，我地先可以射個波比國際社會幫我地踢埋入龍門

咁樣第五，香港獨立就會成為國際議程

推 手動正評

無錯最終都係獨立，只係換左個字眼，去到最後脫離中共都係一樣要面對呢個心理關口
咁所以，點解要拒絕獨立呢兩隻字？係咪就係未諗通思想準備未夠？

時代革命 香港獨立

推

支持

無錯 所以為咗避免英國脫歐嘅尷尬
除咗要全民一心 仲要做好萬全準備
到時國際支援會係必不可缺

希望香港人嘅團結可以引發奇蹟

係，中英聯合聲明講既一國兩制，保證香港50年不變
依家美國介入我地香港人就bargain50年不變，2047大限唔變。
獨立係最終既好結果，點知又比返個波2047個代。

唔係話講到獨立人地好難幫我地，而係我好強調呢件事係會發生，香港人要有正面既思想面對呢個議題。
唔通一國兩制高度自治下去到2047又民主回歸中國一有普選最後都會討論呢個議題

打開緊架啦，比啲耐性

點睇而家獨立唯一個觸發點都係第三次大戰 美國贏中國
美國托管香港 之後再扶植親美民主政權
中國共產黨唔死你都唔洗諗港獨

香港獨立，又或者上面巴打講既港人治港，係爭取五大訴求之下「真普選」必定會觸及既議題。
到時候我真係唔希望再有人係未討論就已經不了咁撚樣
真普選係精神係民主自由，係中共統治下你無可能體現呢個理想。

等等，等美國凖備

獨立都唔好
cap夠水發展咗科技先

我地要借美國既力量，我地都要同美國講，香港獨立係民意共識。如果唔係美國點樣出手干預香港人思想自由呢？話唔定依家做個民調，香港獨立仲係少過民主回歸中國

我開post就係想大家有個思想準備，獨立係必定會觸及，亦都係五大訴求下必然要發生既結果。我唔係要依家個個大聲講香港獨立，只係想大家都有個知字，「香港獨立？ok」

冇撚有錯

要推反中共只有港獨

係唔係一定要武力獨立？中共一定派兵，點打？輸咗生不如死，贏咗中國14億會一直仇我哋香港人

我覺得武力獨立係全球都唔會想既事情
除非中共真係想攬炒，但中共唔係皇帝，只係一群為左cap水而權鬥既撚樣，無需要為左個香港攬炒哂成個中國

而獨立後既香港如果對國際社會無利益，我相信都無國家會接呢球波。

作為一個中學生
表示絕對支持
但係目前唔可以放上枱
只可以地下傳播呢種意識

多謝支持，一路以黎辛苦哂各位小朋友，我地呢代人既責任好應該我地完成。
就黎開學，搵定同學仔一齊罷課不罷學

但係佢唔會接受，所以一定會出兵，你要知骨牌效應，疆台都會仿效，所以佢一定以最大力度阻止，就係出兵

完全同意. 所以....

睇完條LINK, 明唔明?

呢兩個字唔可以講, 明唔明?

香港正正就係被大中華膠套民主回歸論害撚到今日咁慘
一定要盡早建立獨立呢種意識

香港獨立前題係支共分裂
思想準備可以做，但就唔可以而家大鳴大放
真普選之後有左民主甜頭再算

獨立並唔係五大訴求抗爭下既議程，但心理既預備要開始準備
因為五大訴求既最終結果，只有推翻無自主權既香港政府，走上自治獨立。一係就香港再無香港人，日日黑社會放題

咁係啱，唔通有真普選(即讓步)後，各種思想都應該要容納

雞先蛋先問題，無主權又點會有真普選？

如果係逼到佢出兵同真普選 選一樣就唔同

而家中英聯合聲明已經比美國擺咗上枱面 支那份份約都冇守但惟獨是攞聯合聲明出嚟講 我覺得西方應該有啲盤算
如果支那死都唔肯比真雙普選 會唔會有機會主動宣佈失效 或者透過貿易令支那處於一個只敢對香港口交而唔出手嘅狀態 都係值得祈待

雙普選就係黃絲上位既機會
平等機會藍絲有乜優勢？柒出國際就成日

香港獨立

我都覺得差唔多
1. 警察打阿伯已經令香港人睇清政府既腐敗，佢地冇晒藉口
2. 侵侵而家出口術，但係中國如果肯俾佢地贏貿易戰，佢可能就會即刻轉
3. 而家連大陸人都嫌香港人麻煩，兩邊都睇對方唔順眼
4. 十一中共肯定唔想有醜聞
如果過左呢段時間
未必會再有咁多助力

港獨難啲喎⋯⋯如果中華民國可以打倒共產黨就好統一埋兩岸三地

好似睇過篇文話中國人係要調和

技術問題:
獨立需要有軍隊，那來?
獨立完即刻比共產黨入侵點算?

其實由國教至今，最終問題，就係中国共產黨

咪傻啦

我地冇軍隊
同中國又近

依家支共想將五大訴求扣上港獨帽子
目的係想將問題推上國家層面
好讓支共出師有名

依家揚起港獨旗幟絕對係大錯特錯

我今年29歲，唔奢求有生之年見到香港獨立，但獨立嘅意志，一定要裝備喺下一代到

喚醒香港人心理作為目的 可以
但依家搞港獨 不了
香港是根幼苗 唔好拔苗助長

不過點同和理非做文宣佢地仲未接受倒

係 的確依家唔會係獨立既時機
只係希望各位都有個心理預想，香港就算獨立都唔係一件不得不談甚或乎有機會成真既理想
如果香港750萬人有多過一半都支持，國際收到呢張單都仲有得靠國際。但如果連講都唔講，無人知原來香港人想獨立既，咁國際又點幫到手呢？
希望各位可以多啲同身邊人講，其實獨立係終究會觸碰既議題，無得避，除非想比中共攪一世屎忽

tui

絕對認同

有主權才有民主
主權在民

咁簡單既道理係咪仲要視而不見?

未係時候

我最怕就係未討論我地既未來就已經否定左佢既可能性
呢個議題係必定會獨及，亦都可能係一夜之間就要面對既問題。中共收皮係唔會有主權交接典禮嫁，香港人應該有心理預想香港要面對獨立議題，無得避，就算支持唔支持，都唔應該一句就敷衍左去。

推多啲人一齊討論下

啱
勿通匪類

其實西方國家咁多種民主政制
我覺得adopt其中一種一定會好過而家比人吸血鏈春袋

我覺得 有一大堆 話台灣有正本 就要將香港送台嘅人

好失望、好擔心 如果有機會自決 因為尼班人 香港再一次重覆30年前民主回歸中國嘅歷史 、台灣真係唔係你地表面見到甘架 拜托🙏

點解香港一定要under 人地先可以生存係尼個地球？

香港作為前英殖地 再獨立 唔係最正常？

我80後好多朋友一齊返到香港 參加尼場運動 有上到前線 有做過FA 雖然口號係5大訴求 但心入面個個都希望香港可以真正獨立自主

而唔係送台 因爲送台後好難再脫手

反而歸英送美可以做個缺口 然後獨立

#住過台灣幾年 已移到澳洲

支持香港獨立

多謝各位
現階段，獨立係一種意志
係少數人心入面既期盼
但我好希望係黎緊既日子，大家唔會再抗拒討論呢話題。
因為五大訴求係呢個政府無可能亦無自主權答應既政治問題。
而呢個抗爭運動既結局一定會討論到呢個傀儡政府既不堪，我地係唔放心再由呢個港共政府繼續統治香港。推翻政府只係遲早會面對既議題。走上呢條路既時候，我好唔撚想再聽到民主回歸中國⋯⋯
呢件事好快就會發生，呢場抗爭運動始終都會有個結尾，可以好快就黎到，大家又係唔係心理上準備好呢場運動既完結係點樣？我地唔要永續抗爭我地要成功，要成功就要有一切既預想。
萬一呢日真係黎到，英美問我地香港人想點，我真係好想200萬人上街講 香港民族，香港獨立，而唔係到時先如夢初醒

推完 再出去開post講823 死線！

獨立就一直都想, 但啲人成日都覺得獨立好激進咁, 所以自己一路都唔敢表態

我就係指出緊思想上既跳躍係要用年去計
如果可以開始準備，就唔會係呢個議題黎到既時候先如夢初醒，而且國際要幫手，我地都要同到佢地講獨立係我地想要既野

我同你諗法一樣，依家講比個班人知只會嚇怕佢地，但係黎到佢地又應該會欣然接受。
再講，外國勢力係呢一刻亦唔會接受香港獨立呢個命題，我認為呢一刻團結最多人一齊去對抗呢個政權比較緊要。

(P.S. 唔討論唔代表反對，而要打開呢個心理關口既人應該一早打開左架啦。)

【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

延伸閱讀

「極重要」香港將影響世界50年發展+ 三大核彈方向

把口睇場合講係 ok

個心都唔想就係 on9

港獨咁危險唔好囉，都係跪中共爸爸安全啲

民投決 -人民 投票 決定 正式成立

先用反共起頭
世界大trend係反共
再加埋中共近排啲仆街野人所共知
因爲共產黨太仆街 先令香港要獨立
打反共旗號先會做到we connect 同出師有名
至於港獨
無左共產黨仲可以唔獨嗎

其實全世界都係好事, 包括中共

好感動
琴日我返緊工 工作多撚到喊
但係我keep住問身邊啲同事點 個個都好撚激動講今次警察點撚樣仆街
我真係頂唔順了 無論幾撚忙我都要抗爭

但係唔撚好放棄 香港人係唔撚會咁易輸

我冇嘢講

現階段要靠國際響香港既利益做籌碼 唔適合擺上枱面講

只要拎得返雙普選
有d野係必然發生
無需要講到出面既

我好撚驚 去到今時今日仲係有好多人唔知道將會發生
到要揀既時候又鬼上身反對到癲

我唔明之前都有香港獨立嘅聲音，
依家完全冇，
只有五大訴求，
係未成氣候定係完全冇呢個諗法？

其實好多前線兄弟都有呢個覺悟
但和理非真係好多人都一句就ban埋黎話無可能

我只係好想每個人都有呢個願景
依家和理非仲要啲思想既進步
呢個跳躍係要用年月去計
所以要及早播種

係, 但外國唔會支持
香港個國際地位就係痴住中國, 但又有獨立法治關口
外國同14億支那做生意都有好多部份靠香港轉口

另外歐洲本身獨立主義都無國際支持
加泰99% 投票都和平獨立唔到

唯一契機只可以係中共好似蘇聯咁倒台

我睇到香港獨立同中國轉口港並存既可能性

知唔知韜光養晦，潛龍勿用嘅道理

講同做係兩回事